24年，從未見過真人對眼靚過我

真人的話

從未遇過

無圖無真相

A眼,B眼定C眼

樓主24年前盲左?

樓主又上黎R存在感

屎眼？

其實樓豬係咪有顎裂
普通兔唇做完手術外都好正常

是

因為樓豬你未見過我

屌你老母又係你條假膠

屌你老母 死gay佬

三色貓都會狙擊人😂😂

。

到你無兔唇
下次你就會話眼柒/臉歪無愛情

Hello 無圖

你個咀我都冇見過啦

因為樓豬係盲既

Sorry 我對眼一定靚過你

大陸閪？

Block. 佢

高登打手5毛

樓主生得樣衰自卑心作崇
小家到暈

絕不樣哀
有疤痕

我老豆都是男神來

對眼又是靚到仆街

開post話自己靚眼真係好嘔心

阿媽食藥

圖呢 冇圖我夠話我似金城武

堅靚

靚過我

你不如自貼先 我就信你喇

你係金魚？

接近金城武

樓主這麼可憐

那我就agger吧

吾巧放棄牙免唇閪😂💪

阿媽懷孕食藥

出賣老豆ok?

是但啦 seed

靚過你

180cm

笑撚死
Btw相呢

兔唇有愛情嗎?=柒眼兔唇狗=5毛周杰倫中國風

另一個分身是=高葵株式會社

成9日打. ,推post

之前又話自殺， 博完同情又話邊道叫雞好，正一仆街，撚化巴打，各位小心，請廣傳

等陣up 圖
我老豆十幾歲圖

食完120藥

心情好了好多

矮毒柒

等手術

返高登啦

原來係隻五毛狗

圖呢

靚c眼

煩撚過膠，成日係到打j 話自己邊忽靚，屌你真係當呢度係私人Facebook 咩

我未見過有野樣衰得過你兔唇

抵你有兔唇

貼出黎睇下啦